用緊5G上連登，爽！

牛b今日有冇死?

用Nokia設備嘅5G，仲爽

華為5G世界第一

唔知上乜登